大家認為邊種保險係必買？

唔敢講保險係未真係有用！但都想當買個安心。
嚟緊會喺英x 保x 買危疾，醫療儲蓄，個人意外保險，每月大約$1000 。其實買純保 定有儲蓄成份嘅保險好啲？

住院醫療
危疾就不了

有儲蓄成份

好撚驚死同窮
買左危疾同意外
醫療用公司

蓋世保

保險套

醫療：純醫療
危疾：儲蓄型
兩者請獨立購買，唔好一set 過加Rider 買

同埋你買呢d 一買要供好耐，比較多幾間公司同類型產品先好買

請問點解唔好1 set rider買？

旅遊保

危疾儲蓄
冇事當儲錢

出左黎做野之後 有時見到啲朋友同學過身/大病
真係唔敢唔買 醫療係基本 危疾睇自己能力

首先，如果1set rider 買，將來你因事 主plan 一終止，你堆rider 都會無埋，分開買可獨立處理，不受影響

同埋你個醫療佢應該比Rider 你，一個好的plan 應該可以獨立購買，而不是只可附加在主plan 上的Rider,你可以去睇下主Plan 同Rider 既分別

旅遊

有意買既話可以搵
Thanks

住院醫療其實一般人一萬幾千蚊都比得起
真正怕既係危疾
一個危疾冇幾十萬都落唔到樓

巴打觀點好好

反正都係要自己拎錢出來
點解要俾佣你賺

唔洗跟單既 唔洗索償既
唔洗講解既

claim錢果陣咪又係自己去交齊野等消息
你做過D咩先
提下client交咩咁呀?

C Hing 分析得好好。真心話，中肯！

因家人要戶外工作，早幾年買諗住買份保險保障下。
格完價同睇完POLICY後，淨係買左份無儲蓄成份的一百萬人壽保險。保費每＊年＊盛惠＄1110。

其實消費者通常都係買人壽，醫療，意外，危疾，儲蓄基金。
可以問AGENCY攞一份RIDER PACKAGE，之後自己上網問銀行攞5份獨立報價。
你就會知條數點計，佢無平幾多俾消費者。其實保險公司打開門做生意，又點會唔掙錢呢。

同埋如果要問，都要分開獨立買，一來靈活性高，搵多左搵少左都有得走盞。二來CLAIM都會簡單方便D。